銅鑼灣Bess為個支那客話報警兇香港人（有片）

大陸人都走大半年啦
仲為佢哋恰香港人
識唔識做生意㗎肥閪

BESS係咪Maple啲fd？

類似
好似存在咗好耐

經營商舖，一定要檢查好消防系統
冇適合有效裝置嘅商號
有機會被罰款

咦點解回左來哩度嘅？
sorry搞錯左

你冇搞錯

係咪外套可穿上身照鏡就得?
特價衫褲唔試得

未買過 推！

影佢大頭貼街囉 記得仲要send出去話呢個肥婆批鬥香港人去奶大陸人條撚奶到𠽌𠽌聲

進一步就係逼間嘢表態 藍嘅咪罷買+批鬥囉
先針對個人 後針對鋪頭
唔駛下下靠裝修

因為人地高機率買過你 香港人成日睇完唔買 自己檢討下先